將軍澳綫加入！信號故障 北角至寶琳10分鐘一班

屌😂

冚港剷

將軍澳綫：you will never walk alone

馬生係咩質地，地鐵咪咩質地囉

勁

四重彩

沒事兒 沒事兒

四綫全壞不是夢
坡坡質素可達到

SMRT (Hong Kong)

放工來多次

車路都冇埋

將軍澳變孤島

寶琳/科大

完美風暴